{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017414",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "거목한정식"
    },
    "text": "光州広域市南区川辺佐路364番キル3-6巨木韓定食。 8月12日~8月15日はお休みです。 巨木韓定食は上品で暖かい室内空間、清潔で清潔な料理、清潔な衛生状態と親切なサービスでお客様をお迎えしています。 巨木は化学調味料を使用していないため、高級感がありながら味が強くない淡泊な味を出すために天然調味料を使用します。 料理だけでなくインテリアと全体的な雰囲気でも韓国の伝統美を強調しながらも洗練された感じを抱いており、独特の伝統器物を使ってほのかな趣を漂わせています。 宴会席、各種集まりなど高貴な出会いの時間を楽しむことができます。 巨木韓定食は様々な料理と味を提供し、季節によってメニューが変更されることがあります。 営業時間は毎日11:30~21:30で、太平劇場川辺の向かい側に位置しています。 祝日の連休中も通常営業いたします。 事前予約後に訪問すると、より良いサービスを提供することができます。 太平劇場川辺の隣のNCウェーブ光州川の向かい側に位置する巨木韓定食で最高の味と最善のサービスをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨木韓定食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "巨木韓定食の営業時間は毎日11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "巨木韓定食はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "巨木韓定食は上品で暖かい室内空間、清潔で清潔な料理、清潔な衛生状態と親切なサービスが特徴です。"
        },
        {
            "question": "巨木韓定食は化学調味料を使用しているのですか？",
            "answer": "巨木韓定食は化学調味料を使用していないため、天然調味料を使って淡泊な味を出すことができます。"
        },
        {
            "question": "巨木韓定食の場所はどこですか？",
            "answer": "巨木韓定食は光州広域市南区川辺佐路364番キル3-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨木韓定食は何時から何時までお休みですか？",
            "answer": "巨木韓定食のお休みは8月12日から8月15日までです。"
        },
        {
            "question": "巨木韓定食ではどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "巨木韓定食では様々な料理と味を提供しており、季節によってメニューが変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "巨木韓定食の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "巨木韓定食は太平劇場川辺の向かい側に位置しており、NCウェーブ光州川の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "巨木韓定食は祝日の連休中も営業していますか？",
            "answer": "はい、巨木韓定食は祝日の連休中も通常営業しています。"
        },
        {
            "question": "巨木韓定食で事前予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、事前予約後に訪問するとより良いサービスを提供することができます。"
        },
        {
            "question": "巨木韓定食で最高の味とサービスを楽しむためにどうすればいいですか？",
            "answer": "巨木韓定食で最高の味とサービスを楽しむためには、巨木韓定食に訪れてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 431
    }
}